以前講飛黃騰達，今日講安居樂業

我89年出世，近排買左樓，個地產佬大我十幾年，佢問我做乜鳩買樓，有舊錢唔去做生意去創業？
其實我都有，廿歲未夠就創業，創左十年都係食屎，最後選擇買樓
個地產佬就四十幾，仲創緊業，今年間餐廳都就快執，都仲要死頂，個個月貼十萬去出糧交租
個地產佬無樓，一生都係創業夢，無停過，佢有幾個客後生過我，佢都同個客講你買左就一世做咩唔去做生意呢？
成件事令我唔明，係我睇唔透，定係佢唔撚化呢？

聽日講生存落去

姐係全香港都食屎

香港地創物鳩，

多謝政府

其實搞生意係睇眼光，創意同運氣

好多藝員/運動員/歌手/藝術家/無數平民，
一有閒錢就不停創業，亦𣎴停失敗

有人憑一個意念，一炮就成功，上市，兼變百億千億富豪。
亦有人買六合彩中頭奬

如果自問冇特別生意意念及運氣，
正正經經儲一筆錢買樓，
1開2，2開4收下租，
對沖下貨幣貶值就算了

個個創業都得既，阿水同你打工呀？你請咩人幫你做野?

本身都唔成功
又怕咩失敗
怕就怕有一日無左呢股勇氣
咁就真係輸左喇

利申：20歲頭邊打工邊創緊業

香港仲可以創乜業
IG店賣蛋糕？

依家同你講 黑警死全家

買樓同創業無衝突
第時可以按左層樓撳錢出黎

香港有乜生意好搞？

笑左
連登仔教人做人了

地產佬叫人唔好買樓
0分重作